[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(95) 各黨員請盡早作心理準備

節目簡介及精華片段—#1
Item Support投票方法—#2
連登推投禮物list—#3
節目中字—#4
FAQ—#5
舊post及開post template—#6
#8至#50—連登推宣傳板

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴成宇(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴振英(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴智勳(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

請支持十八歲卜卜脆長頸鹿裴珍映
同文福一齊走CHECK路

會一直努力 絕對不放棄
- C9 裴珍映

Position Evaluation - Vocal

Cover Mission

第一次評價精彩表演

1分鐘自我介紹中字

更多精彩片段

多謝大家支持 鹿仔有第三份禮物啦

WOW

你今日投咗未

SAY WHAT YOU WANT SAY WHAT YOU WANT

I WANT YOU PICK ME UP!

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊玗
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

SHAPE OF YOU

每日日常---噠噠噠噠

姐姐你好靚

hate it girl~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

看見你的一瞬間那一晚
吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

噠噠噠收到第一份禮物喇

감사합니다 ありがとう 謝謝 Thank you ขอบคุณครับ

36行第2行第4個

當然記得支持文福

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게

黃旼泫 Minhyun

第一次發表順位11位

[center]個人簡介

姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社

自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇

SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第二輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.3既熊公仔啦 多謝大家

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

邪教留名

溫柔善良大哥哥

河•成•雲 하성운

HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

小哥哥髮型百變

齊瀏海雲

中分雲

三七分雲

——————————————————

眼鏡雲

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

[center]

•Downpour•

[url]
[/url]

——————————————————

是金子總會發光

結果是不會背叛你的實力

你有多好 我們都知道

——————————————————

河成雲加油！

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

初心天命朴聖雨留名

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

Are you ready?

·
·
·
·
·
·
·
·
·
·
J圖黎喇！

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission (DANCE)

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦
投我地嘅9upper啦

MABOY禮物認證

禮物認證片段

1階段

2階段

3階段

GOD DANIEL 데뷔하자！

LM

未睇新一集
係咪又要魚魚先
dan

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box
&t&t
안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

lm

波兒 鄭世雲 정세운

Playing With Fire Fancam

Be Mine Fancam

個人YouTube Channel- sewoon Jung

K.will(케이윌) - 오늘부터 1일

Drunk In The Morning

Say It To Me Now

快啲投票支持波兒！

你知道嗎?

你地嘅一票係可救到南韓嘅一個人

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

小遊戲 where is Donghan?

點解你係同架超市車影...

今次多謝鄉親父老嘅支持 上到去37

但係其實都係得175107票
想下次再見到佢就請大家多多投票

禮物都收到喇!

金髮
投多幾票嚟俾拎下個stage啦!
[url]
[/url]

暗瘡順毛雍留名

豬仔黨第九十五次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第二份禮物 向第三份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

少女莎莉 大家嘅開心果

我有很多不足 在放送時亦可能表現得不好
但是我會更加努力展示更好的模樣給大家
在實力和性格方面亦會努力變得成熟 謝謝大家

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

崩潰既Sally

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

mission sally fancam

請大家快啲去支持Sally啦！！

stage one 達成感謝片

stage two 達成感謝片

請大家多多支持莎莉BB

早唞

豆釘Samuel仔

簡介

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Cover Justin Bieber嘅Love Yourself

Cover Justin Bieber嘅What Do You Mean

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

記得投票呀!

我要留名

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66k O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

BRANDNEW四子中嘅大哥

成為我的人

Boys & Girls

好charm又好qute又好bfable
快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

2차順位發表 12位 感謝支持

英文學會見

樹懶軍隊召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

position - Right Round

樹櫴咁有舞蹈天份 您捨得比佢54등咩

請大家多多maboy投禮物支持樹櫴웅이

即使是原本的你，也已經足夠發亮

三秒

三秒釘釘
但係毒撚又上位
心情好複雜

晚安

samuel真係接受唔到

唔該朋友巴幫po棒

三秒咸左 有冇機上位

好想你可以出道... 陪我過之後嗰兩年

新post lm
狂loop

照以往劇本係有火箭坐

感謝朋友 幫手貼棒

留名

三秒直拍坐梗火箭

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

感謝朋友幫po棒

基腎黨員世界第一
仙氣留名

韓國果邊多唔多留言鄧SAMUEL唔抵

想講三秒黨唔好咁唔開心
一開始播春日
我見個個讚鹿唱得好但佢最後第四
大家普遍都覺得佢值得更高名次
就知終於唔駛俾人話佢得個樣

三秒個實力名次反差仲大
只要個討論去到下一次評價仲繼續講緊
就捱得過但如果捱唔過就可以走先

祝你今日有好成績
Mnet還我自信莎莉

都估到mnet撚我地
但一早發現都好唔駛有假希望

個人覺得係捱得過

三秒仔算啦 返印度把啦

我地一齊陪三秒黨捱過

三秒今次終於咸咗應該多咗韓國人見到佢

英文 升呀升

留名

新禮物相喇又有

祝連登推有好成績

毒撚加油 要同英文齊齊入頭11
得得得 由佢同毒撚同組開始唔中意佢 唔係leader都咁多野講 真係當毒撚死 快d收皮啦

有謙個份呢

지성씨~

二佬

感謝朋友幫po棒

歷史性時刻留名

唔好quote棒得唔得

唔該曬朋友幫貼棒

點解仲未有用陳條片

唔好quote金剛棒
規矩嚟

咪撚qoute棒啦戇鳩

好感動 見到大哥哥貼曬bil1棒
雖然其他人都有貼
朋友係兩米巨人 認證 唔該巴打

粉紅色有謙

雖然同98有段距離 獻醜lm

哥哥們與毒撚

有弟弟

唔知有冇貼過，年仔同孝子返學片中字

要入到呀你

如果你喊我都唔知點好

J到濕哂

好好睇

今日又有邊個要走呢 唔諗喇
當曬佢地會走先會好過啲
二佬

MMO出道吧 等你地
一個都不能少

好靚仔

做好心理準備比人foul未呀？54 今日你可以返屋企啦

反差萌留名

起碼走之前仲有禮物收

唔好呀

笑下啦

召喚推落樓Gif
sexy金東漢

：haha~

想趕走嘅趕唔走 想留嘅又留唔住

佢地都係一個都不能少

權姑娘一定留到今round

屌用陳入硬top 22 ga la

大家好似路人左奶共？

唔制呀

我已經唔憎佢

底線

東腎呀

堅守底線

真係好擔心今日啲仔會點

agger
奶共係原罪

暫時憎強甩多啲

因為阿奶今次拎唔到十一萬票
所以放過佢 唔屌佢住

其實我不嬲都路人佢

BTW估下樂華淨番幾多個？

零

너였다면
留下來吧 제발

數番原來好感嘅練習生已經多過35個
姐係下個禮拜一定會foul人真係要咸啦

個個都咁好 成利藝腎二佬

樂華係未無交尾數
個個都爆跌
全炒不是夢

你們是不是中國人？我也是中國人

真係有機會

好快就唔洗再追101

Get ugly 世界第一

咸濕佬式cut圖

啱數 g持

Mnet cut人手法

5人組

畫得勁似

10年等待

好靚呀 傻雍呀

好想要get ugly音源 雍雍把聲超好j

今集出咗排名未?
有冇直播link?
中字出咗未?
係咪仲係WB第一?

雍雍留名

WOW

等禮第片

呆鹿

興奮鹿

雍雍種反差好正 但呢張真係好樣衰

練習鹿

彩排鹿

呢張有啲似FNC

認真鹿

討論鹿

唔好望咁多用陳對眼會出事

樣衰開 已習慣

咁嘅樣點吸妹

唔好自責 係班唯飯搞事

屌 睇落去有啲似FNC

自wow咗 用開IE上網

why so q

望多啲雞仔對眼快啲好

好想知見到邊個咁開心

請問出左viet sub未

FNC又係估唔到佢留唔留到

莎鹿一齊出道
雖然知係假

你兩個

妹妹就算啦
認清現實 轉戰師奶市場

我望到係莎鹿一齊坐

轉吸c9飯

雍要轉戰四五十代市場

傻雍的確係媽朋兒feel

莎莉同雞仔都好有愛

女婿樣

聽minhyun唱歌真係一生一大享受

丁丁係中間個樣

屌乜撚野係媽朋兒

假如傻雍有幸入到top22參與游擊演唱會
我想知幾多師奶同男飯上台抱佢 一定好有畫面

好想去呀

真心問定咩
利申返先唔係蝗語 韓國都係叫呢個縮寫

又厭世樣

細路埋唔到堆

妹妹以外嘅市場通殺
好事定壞事

yeah~~~~~~

用陳坐火箭

唔知
男心狙擊手 師奶殺手

乜嚟

俾我開心下

個個禮拜打風
冇期望

期期都大洗牌 心臟病發

又係用陳效應

文褔 rap 包尾.....現場D人真心覺得佢差

好串喎手足

唔洗找 最近發生咩事

點敢 擺低粒膠姐

唔直線抽擊咪已經好俾面
膠到廢事覆

三秒要加油

就算班人開始開眼
我都要屌哂班韓妹老母
冇良心架你班仆街
咁撚鐘意牽制 搵晒用陳黑絲同你pick一齊出道好冇？

望多次position個票
黑絲多文福接近五十票

玩強高過Samuel dan都唔撚合理
唔怪之得佢笑得咁開心

咁啱個日有dan出貓件事 啲人唔投佢都正常 況且都唔影響佢入top11 但諗住強墊底 點知Samuel...

捱得一集得一集
走之前起碼留多啲鏡頭畀我j
真係好心痛

眼鏡生日集資緊

噠仔

做乜鳩
落盅咁

唔會走嫁

上位圈牽制真係
好似冇人知
但其實智聖同Daniel一樣組尾二
position 排名 21名 只係高過阿甩

多謝提醒
真係好多人被牽制
鹿仔

今次應該都執到癲啦
jr應該保唔到第一 d人見到jr拎第一又會唔投佢
好似上次志成咁

智聖見到排名個下 就feel到佢對排名完全無野心

志成佢真係一個好成熟好好既人

唔知11萬票大唔大作用 啲票多到咁誇張 今次可能top11都過百萬

希望唔好跌出11

Me too

未必係冇野心 只係佢都預咗
阿叔會唔知你班人點諗咩

其實陣雨成組都

阿叔知道自己都唔會受妹妹歡迎
無謂配合佢地

唔係話amazing kiss組唔好
但好大可能係冇牽制票 班韓妹先正常投票 搞到成組都勁高票

佢掛住安慰阿甩
仲點會得閒理自己個排名

皇帝都會跌啦 雖則佢唔聲唔聲咁 但無啦啦上第4啲妹妹又唔投
唉崔ren幾時先爆到上嚟

其實上位圈啲人都wfc十萬票啦
咁都要搞其他人

但佢同阿甩一組真係好開心
因為覺得有個同伴
大家都比人鬧

Sad but ...

根本就係，有乜可能高過在煥
成組冇乜人理又正正常常咁咪唔比X你囉

至少拎到benefit嘅係眼鏡
都值得高興

為左雞鹿畫面又要loop多次用陳丁丁真係

算係同伴咩 佢係教化緊阿甩喎 面對相同情況兩個人心態同行動都係大相逕庭 所以佢先咁想幫阿甩 想扶起佢

阿甩前世做咗乜嘢拯救地球嘅事俾完菩薩保佑再飲智聖牌心靈雞湯

仲有玩火組呀 都係好低票

陣雨組wfc啦 尾三佢地攞哂

屌崔ren低票過用陳真係嬲到仆街
垃圾韓妹廖撚左耳屎未啊

包艇

成組本來係wfc 威脅唔到咪正常投囉 之後得益咗又要比人屌
不過攞咗benefit就理撚得你點黑 反正眼鏡(如果)入到35都走㗎啦

搞到班仔喊哂成績都只係咁

佢地唔係淨係盲 全部都腦有事

福福一定要出道

有謙表哥定阿哥啱啱update咗叫人投佢
係咪代表有謙入到35

韓妹唔知點撚樣投 其他三個排到打哂風咁大上大落 得諸葛好似點打風都唔甩

補圖
表哥唔好呃我
我希望係有謙kaokaotalk咗你

d人為咗本命情願投用陳 結果兩敗俱傷 用陳得利

網絡投票都唔知會唔會繼續玩嘢
投晒啲下位圈上嚟
中位圈就

冇希望就冇失望

出左梵文未

寧願快啲一人一pick
咁唔洗搞 都冇得俾佢地搞

你要玩野一係投啲有實力嘅一係有樣嘅下位圈
投啲無實力又無樣算點
真係唔驚自己本命同用陳一組生眼挑針

崔ren真係仆街磁石嚟 左黑絲右用陳
崔珉起我真係恭喜你

加油 你身後有代表和家族 還有最珍貴的飯們不是嗎 想哭的時候哭也可以 你還有很長的路要走 我愛你 muel～～～～

社長真係好錫佢

咁我都放心啲

東腎好靚仔

我都覺
頹樣好靚仔好man

佢個樣好香港人

兩個廣告牌都認證晒
勇敢兄弟真係當佢係仔咁

睇中字用陳真係好仆街

討厭丁丁

有啲咁好嘅社長真係好 睇翻p社個垃圾真係

我心口好痛

講還講🙏🏻

文字討論,OK?

麻煩所有有關用陳嘅
純文字討論 please

唔想好似鹿咁生眼針

如果佢人氣高 一早俾人屌到上天花板

自膠quote咗

[red]金用陳屌你老母[red]

破歌攝打

福

屌睇到文福低過黑絲就嬲

文福包尾

韓妹係咪整容整到眼耳都變左形？
金用陳都可以高過咁多上位圈既人

呢個表真係睇到眼都突 痴撚線

Jung Jung然後都係譯到正正
一秒load唔到全名以為真係本名

呢個排名只可以用作參考
D 韓閪 一投就幾十萬上落
百位數既分真係徵不足道

張圖完全反映今次個投票規則同韓妹係幾咁白痴

點解唔可以叫番本名 好柒

Kawaii呢

咪係 明明정정都係本名
中文又要譯個正正出嚟

三個一齊出道就好

講真果句
甩真係衰過 用珍 好多
當PD 101 係咩? 冇料仲要霸住個位 咁耐
用珍雖然樣衰 但係人地起碼都肯唱肯跳

同埋上面個表計多咗泰東100票

甩已經包尾仲想人地點

笑左

弱智韓妹咁樣打擊我隻長頸鹿
導師BoA都讚鹿唱得好
記住呢一點就夠

如果下集佢走到我屌少mnet一日

強真係好七憎

兩個都衰
打和啦 SUPER

一日太長喇 一個鐘夠喇

終於帶啦

希望下集佢哋兩個都走

我會努力守護你嘅笑容

好貼地、好吸粉

裴珍映你做得好好知唔知

睇緊中字見到佢等排名個陣話自己一上到台就做得唔好覺得好對唔住 好心痛

乖豬

一出結果佢竟然話自己上到台緊張做得唔好
明明冇咁嘅事

Daniel 本來件衫
好醜樣

Yeah!!!

屌哂你地班聾撚哂嘅韓妹
張文福永遠世界第一

幾隻手唔知邊個拖邊個

四個亂拖啦點拖都可以

呢個組合

如果可以一齊出道就好喇

G持

李燦森

Foul咗真係好爽 有歌聽
娶我

希望韓妹開眼開耳
呢位靚仔唱歌好好聽

希望用陳同甩今個禮拜比人偶遇到/開ig啦

幅圖好正 好sweet

莎莉做咩掂得得呀
會生豆皮架

希望大家會留意到佢唱歌跳舞都好好

有冇人睇左呢個twitter瘋傳今日淘汰錄製嘅路透排名？

純搬運 唔知可信性

上次d小道諗起都
等星期五同偶遇ig算

唔再信小道

已絕望

識人係MNET忙內PD
佢話今次小賴第一 文福入唔到top35

純轉述 唔知可信性

屌你 喪標無第一?

上次咁多小道真係冇一個中
我作我鐘意個35個自我陶醉仲好

朋友話喪標36 啱啱好入唔到

就咁上twitter睇都有另一個小道排名
唔係補句唔知可信性就大哂

裴珍映

你我小
成組最擔心朋友

丁丁: 唔知咩事 拍咗先算

鹿仔都有啲

我信啲小道係mnet放出嚟啊
幾隻字就可以撚到班妹妹仔不知幾過癮

其實我到依家都唔知咩事

毒撚驚唔跟大隊會俾人排

呢吓個樣好天真無邪

以後唔post sorry新黎唔識野

見到毒撚拎第一就咁開心

笑咗

萬能key

好想整佢地個口無限輪迴

真係集集都見到佢個口

唔緊要 你都係搬過嚟
呢度啲人係咁撚惡

留名等睇排名

見到最新排名我都係咁樣

小道都有話得得同oppa做c位 咁又冇錯哂

實UP得中一個嫁..

二佬：尹智聖咁撚癲 唔洗理佢啦

oppa全程c位後面嗰個

其實真係無錯 只係看不見的C位

只要每個月$10就可以幫到一個小朋友
佢 等緊你助養

下個禮拜半集concept半集排名
又要見到佢地咸
我又要咸
唉

MMO MMO

真係冇講錯 小道呢次好啱

啲歌都無次中 小道好波

雍

個小道無oppa 好似幾可信

終於到世雲

佢地翻唱左又幾正
尤其Dan把聲

你有啲道理

望咩望得咁投入

雍一定要出到道
冇咁多個十年

死左圖

送大家一隻一頭問號的樹懶

fail

隻耳紅到痴線

jeans so tight I could see loose change個句

雍都唱得好好聽

啲英文

pinkdan本message book

成段片攞黎珍藏
唔知又可以loop幾多年

仲未分得哂邊part邊個唱

好似聽唔到有wuli安把聲

屌好想要

雍唱得好好

我地自己出去印一本

thank you so much
thank you so much

有聲有畫面
好似啲弱智跟風

歌詞: 咖啡少年-我會在你身邊

甩: 有誰能安慰我的心 有誰能瞭解我的心
好像所有的人都在嘲笑我 沒有一個能夠依靠的地方
現在已經沒關係了 是會漸漸習慣的阿
再次湧上的絕望 殘留下的又是我獨自一人

智聖: 我會一直在妳身邊的 沒關係的，都說出來吧
全部都會好轉的，妳會變得更耀眼 對我來說，妳是最珍貴的
像今天這樣的日子都會過去的 只要記住我的聲音
沒事的，一切都會好轉的 對我來說，妳就是最珍貴的人

因為智聖,我黑轉路人

永遠fail嘅wink （老母式微笑）

我對藝腎句고고씽上咗腦

屌 我都係

有聲

加一轉路人

仲有佢個手勢

朋友黎架？

好似係睇緊毒撚定得得第一
英文都有影

東腎瘦左好多

好頹黑眼圈大到

好擔心朋友入唔到35

好得意

個個入到去都好似俾人虐待咁

預告既東腎成個感覺勁頹

同校親古係上位圈你一定好大壓力
加油 希望你係下一個小強

老師真係好好 成日幫佢地宣傳

東腎同三秒係特別明顯
塊面凹咗入去咁

focus落佢兩個到咪幾好

下次可唔可以打格仔

諗住黑白咗大家唔會理 對唔住

新post lm

朋友今集真係好正
佢唱陣雨把聲

wuli安安真可憐

心痛wuli安安

反正安安夠票 唔怕

最頂嗰條“其他孩子的感想都放出來”
乜真係有咩
between心痛安安 希望佢上得返去

Wuli安
強騎會帶你飛的

唉。。。。。。。。 唱得咁好都20

wuli安安

安安呀 姐姐一定會讓你上11出道的！

不如去微博開po叫人夾錢俾mnet 等樂華四子可以上翻去

唱完陣雨喊撚左出黎

安安

屌 有冇人要報名？

其實咸唱歌都唔差

g持

朋友好Q

走火入魔狀態 係到諗緊到時播完心情會有幾失落同空虛

佢今集戴眼鏡加平陰好得意

戴眼鏡好男友feel

已經貼緊新排名係身

即係6期果個姐

係上個禮拜果個中途排名姐

四個一齊出道

但其實朋友入唔到都冇所謂
佢出番去有hotshot
雖然有得得

用陳 我頂 一定係假嘅

kid monster

冇天理呀如果唔入

咁請問有咩咁特別到要貼上嚟

陰公豬啦

得得要轉行呀

幕後編舞

Wow 假你又po?

天使

屌，用陳呢次真係捱到1pick喇

萬年第一又如何？

Wuli安20名實咸哂

世界第一 最左紅色頭個個

Srysry5個一定要一齊出道

好得意
除左甩甩

用陳必死

又有痴線佬睇

RBW

假就咪撚推啦
尾嗰三個wfc

眼鏡個口真係睇一次笑一次

咁醜樣過住啦

仲未有人key返眼鏡入去佢個到呀

莎莉

唔露額頭好睇啲

自動blur左紅色頭 其他5個

假嘅都要一日一推

莎莉想瘦面

頭先都有見到 秒save咗
勁得意
係咪舊圖黎

拉埋solar落水

係好笑
不過諗起下星期樹懶就…
琴晚睇到我心好痛豬仔好似俾人鬧得好勁

我覺得眼鏡個口大過樹懶喎

但其實好多人同豬仔一樣
N都係啦今集

已經幾個豪華廣告

姜釘撩連收個禮都可以令人心動

粉已盲

屌 呢個時候放小道料 真嘅都冇人信啦
唔撚駛放上嚟喎
做乜事咁撚低汁

好彩係得得第一
唔係實鬧得仲勁

三秒應該對鄰國fans講多謝定屌你

厲害了，我的哥

都係嗰句 如果豬仔係下位圈撚有人理咩

N就係wfc 既例子

一樣剪接，不一樣結果

捉到上位圈痛腳仲唔一野拉你落嚟 ？

人氣101

之前個空氣零食夠得罪成組上位圈
慘得過連班妹妹飯都wfc佢

其實都幾登N心痛
好似幾好仔但俾人惡剪一獲
翻大公司等出道算啦

個袋掛住條頸好似著住圍裙咁

空氣零食position都包咗艇啦

plz keep kept supporting me

對眼向左碌果下電親我

豬一樣嘅fans

屌好撚型
勁似收到order出動個啲feel

好man

王+2

有冇貓奴？

真係俾條友累死

呢句野會嚇親人

豬隊友

睇嚟nuest粉都集中推佢2個
我個白虎無望喇

我都想畀元倬摸頭

屌
咪撚再講蝗+2啦

真係好有廢中既感覺

屌碌碌下fb見到
第一下見圖以為丁丁跳pick me果到

係丁丁黎

唉

Ren

周圍都有黑粉架啦
微博睇得多小心腦殘

毒撚

屌mnet 毒撚個人鏡頭 沒剪到呢度 mnet食屎啦

毒撚掀衫都係dan個人cam先有
對Mnet已經冇期望

暖男智聖

朋友好得意
minhyun同在煥完全唔想理佢地

睇得出佢係幾咁真心對人 真係想阿甩好 見到佢唔得自己都會痛埋一份

大家配合下 啪啪啪啪啪啪

呢個stage 佢表現得好好
其實個個都做得好好

毒撚好撚正

咸濕佬個組真係好撚好loop

好想知咸濕佬作咗咩rap

ment blur左咸濕佬搞到好想聽佢既rap有幾勁可以拎到小組第一

打錯 係mnet

心諗：咦～到我俾人淘汰喇喎！入埋去做盧太鉉個影先

快撚啲走啦大叔

好得意啊

第一集出排名嗰陣仲話要幫佢衝top11
而家連35都唔知入唔入到

屌又放負

文福都係一開始話要推上center
而家都唔知入唔入到top35

center

屌
當初仲諗住班韓仔靠得住

男性投票第一都得十四嗰吓已經收得皮

好似琴日影嘅咁

唔知真定假

Nuest同bnm 3秒

睇完中字又頹

冇用陳
冇文福
有咸咸

可唔可以一齊bam哂嗰啲放小道排名仲要加多句頭盔嘅人
以為戴咗頭盔就唔駛俾人屌咁
唔知真定假放嚟做乜春
我寧願你話識人個排名係真

希望佢地幾個下個禮拜排名都會笑得咁開心

pish
乖乖地等真正排名啦好嗎
小道排名人人都可以鳩作個出嚟唔該唔好再post

未經證實嘅流料唔好係咁post啦
各位貼所謂嘅spoiler前請善用大腦
我寧願係你估今集個排名都好過貼啲垃圾小道
唔好以為cr翻微博/twitter就得

有四隻腳

可能有人屌 討論區點解唔討論得小道
大佬 如果你咩柒垃圾都討論 仲要係流料嘅話
個討論風氣咪帶壞晒囉
不如用下腦諗下有咩遺珠值得討論好過啦

靈異事件繼續出現

where is 咸濕佬

睇多次中字見到成團blur都係笑到痴線

呢段剪接真係

嗰part真係最正
個表演又好睇
又有得玩尋找鹹濕佬

辛苦哂整嗰個 字幕都冇時間整

唔係個咸濕佬出事
呢組應該會爆
鬼叫你衰咸濕咩

尋找咸濕佬遊戲好好玩
睇到後期用盡方法令佢消失

但咸濕佬拎第一又fail咗咁

睇完ep7加推在喚佢把聲
心痛samuel

s班長 飯碗不保

勁似演唱會

其實以為mnet會將排名嗰行後製重新編輯 點知就咁出咗個第四名

第一集開始睇以為samuel入硬11 成個101佢實力最平均 點知 睇返上季 IOI都係大部分來自A嗰啲 今季

剪片嗰個肯定剪到發曬脾氣

唔得閒再拍啦
又唔想俾一萬票班仔

班長同副班長

又啱 冇第一就冇人要加一萬票

慳返
咸濕佬第一真係笑到痴線
後面睇整體排名又係
blur名blur到分唔到係撚狗定遮咸濕佬

如果佢整體第一真係玩死Mnet

畀你哋講到好想睇佢整體第一

我好想睇佢段表演

X檔案

直覺如果播出佢會圈到唔少飯

有人痴左朵花落去甩個廣告牌度
好似拜山

做乜撚嘢

甩好走了

R.I.P 甩(1997-2017)

係囉 真係唔知咩事

你做乜9

好賤呀你

口德-1000

如果真係整體第一玩9死mnet
都算臨走前做返件好事
大家都想睇mnet 仆街

如果oppa foul左我點算

孝子與哥哥

謙巴

依家如果有人撞到佢地撘地鐵係咪姐係foul左

撞到邊個
唔好嚇我

old news is so

真係好似樣喎

新禮物仲未有陳

有咩問題

等到你

帽事既

고고씽

Mnet又想拖到唔送

用陳送唔送都罷啦

係咪金相鈞黎？

想睇雍雍攬熊仔

正正丁田喎

正正丁田已被撞到

同步

點解唔可以撞埋安同孝子

oh大天朝的孩子

黃丞琳

大天朝既人會唔會崩潰

今次鹿仔冇wow

兩個最善良嘅樂華仔

r痕個下好cute

只好集中力量支持小賴

孝子都好正氣，係沾染咗少少樂華味

後尾擺隻熊上頭頂都好正

好想做隻熊

呢到會有會然又崩潰

彈彈彈露腹肌.gif

可能係oldnews但我真係覺得好撚好笑
跟住有人喺下面貼呢張圖

新CP

冇辦法將露腹肌同佢學生會長張相掛鈎

有冇貓奴

樂華double kill

聽到本身首歌唔識唱

另類貓奴

白髮皇帝

希望qudra kill

Oppa有fans

其實係我叫個fd幫我整張oppa比我

巴掌咀

點點

正評是我比的 希望樓主繼續

唔好太傷心

屌我睇左啲乜

屌我係大阪

橙 彬完又點點

係咪啲人喺kakao talk度send啲惡評俾釘媽媽

專登提佢成個chart 尾位mnet 真係好仆街

其實跟本冇做錯野 點解啲人可以咁腦殘

佢之前直拍係naver 都keep住top 11
估唔到佢咁多人鐘意

韓國anti 負評真係可以好恐怖

但係搞人屋企人真係痴撚線

幾中意佢 覺得好q bfable

對佢冇乜野 但鐘意唔落
唔知點解覺得佢好似河童

之前嘉熙replay有讚過佢

幾正喎好型rap又勁

？？？？？？邊忽似

金相均wink個下

勁！得！意！

我覺得佢個樣好凶狠

二佬 好似唔知邊個台灣明星 一時間醒唔起

呀信

廢中

呢到全部95
中槍好細個 白虎又好大個 完全唔似同年

95line全部都好正

95line世界第一 文福同真J

右上好L老

中意咩色嗰度

痴線

數字同原因都好笑

多情

頂

PP嘅顏色

原來佢後日生日
五月101好多人生日

屌啲fans變哂阿嬸

成個綁匪咁

雍
笑到痴咗線

想綁佢返屋企

有聲
雍真係好撚正

塊面可以有幾細

善良的你 周圍睇人眼色又擔心人地點諗你

「我覺得不是因為我做得好 而是因為我適合才被選上center的。比起獨裁者的感覺 會成為讓四名都像center一樣 四名都能參與到的隊長」

三秒好好

呢啲先真係真正嘅centre同隊長 唔通好似得得咁.....

Samuel仔要一直笑住捱落去呀

本人黎咗
定係我之前冇留意你黎過

睇多次中字
見到三秒喊
真係好心痛呀
三秒你要走花路呀

頭10幾個post果陣有留名
之後都唔得閒追live
今日先睇返最近兩集

呢個笑容好傻好天真

拎評論啲時間黎投票啦垃圾泡

討論完佢哋都未必投

好慘呀 ~ 好可憐呀 ~

都係唔投 ~ ~ ~

屌你開大波妹post都唔入嚟

邊度有大波妹po
Link

無野喇

跟唔上話題嘛

有無貓奴

唔好咁痴線好冇 你嚇親人啦 之後仲要一面茫然咁嘅樣

阿仔你是最好的

莎莉有一秒同人熟嘅能力

J田件衫又要幾錢？

咁痴人 好可愛

點解塊面可以咁細
諗起眼鏡嘅感想: 跳舞又勁 唱歌又勁 仲要生得靚仔
眼鏡係咪要愛上鹿仔啦

成日搞外遇
我淨係推莎鹿㗎咋

強都係度？

睇果時FF 鹿仔坐佢隔離 佢係咪都會攬住 依家隔左隻雞仔

雞鹿都攬過啦
應該話雞仔有一秒同人攬頭攬頸既能力 邊個係佢旁邊都會攬

眼鏡隻手

好咸濕

呢排忙緊睇SHINee 琴日完左終於有時間追post

見到成班仔都咁friend
然後要拆散佢地

我記得春日組坐喺到睇排名果陣
用陳想攬雞仔
雞仔似想避開

莎莉係101 social boy
同太多人有關係

雞仔快啲走啊

鹿仔隻手呢

呢到好似係因為雞仔喊 佢先攬住咋

覺得雞鹿畫面好美好啊 兩個會自動痴埋一齊

又係同步架

鹿仔塊面真係好細

莎莉而家應該唔驚小公主啦掛

關唔關你事呀

我仲未夠膽睇中字

🚬

雞仔仲要左擁右抱
拎唔到左手拍 拍落智聖到

睇哂中字
真係好想睇咸濕佬個team冇cut到嘅版本
同埋狗公應該真係好好 同佢哋應該幾fd
n見到佢都濕咗

好撚可愛

丁丁真係得意

：唔知咩事 跟住做咗先

R痕都咁得意

呢一吓可以J到星期五

係咪做熊仔就有得錫面

做隻熊好過做人

以後無得見點算

總算送到一份禮物俾佢

等睇你拍嘅戲

活潑鹿真係好得人中意

想睇演員cp一齊拍劇

唔後悔

佢用呢個眼神望住我
我真係做咩都得

應該畫一隻係脫髮

點可以咁樣黑你隊友 佢無脫髮架

BIL一組集體行緊衰運

笑多啲啦鹿仔

明明奶啊奶企最前個三個都係好有自信有實力嘅人

仲有朋友
本身睇佢第一集係好有自信嘅人黎
話咩A班三角係莎莉 三秒同河成雲
去到宜家

佢三個 棒球場表演同上mcd都係企最前
有乜理由啲排名咁

好掛住呢個時候嘅莎莉

總之BIL一組要一齊出道

希望聽日睇到你有熊仔收個樣

鹿仔so cute

見有人話係benefit

鹿仔真係好睇網上評論
唉 睇到好心痛

依家大家都係讚佢多
鹿真係好叻仔啦

仲記得佢入去睇排名
瘋狂講對唔住嗰到

龜: 公公冇甩頭髮，爸爸冇甩頭髮，我都冇甩頭髮

明明已經做得好好

救命真係好得人鍾意

心痛 好想同佢講你做得好好

如果春日組得你兩個就好
最多接受埋柒架

如果丁丁果part係鹿唱就perfect

春日雞鹿

同莎莉一樣 睇完得黎會仲會改 好想同鹿仔講唔駛理個啲19惡評 佢已經做得好好

裴珍映俾啲信心自己 你已經做得好好

佢一出bil 啲人話佢後面頭髮太厚
下次錄影佢即刻剷咗

唇彩上面講咗

ep5俾人話佢成日擘大個口
佢春日個表演即刻好多時都合埋口

屌 好想鹿仔可以做返自己
專心唱歌

鹿仔無爭其實都係好事 一陣又比到位人黑 而家大家都讚佢 覺得佢可以做主唱個個 反而仲好 實力認證

見到佢一出排名即刻怪自己
仲話一上台就緊張

明明同彩排一樣唱得好
BoA都話估唔到你唱得好
係現場班人多弱智咋

春日個舞台鹿仔真係發揮得好好
呢個仔本身就容易因爲冇自信搞到自己發揮唔到本身嘅實力
鹿仔呀 俾多啲信心自己 你得架

俾啲信心 人格魅力同埋實力俾人記得耐過淨係樣貌

佢真係揀啱歌 唱得好啱feel
同埋我覺得呢個stage佢發揮得好好
所以見到佢自責特別心痛

好可愛呀噠仔

耳仔 v領 伸脷

痴線
肉都有

點解可以咁靚仔

期待見到你concept mission黑髮
好清新唔係人工調味料

我concept應該係呢隻色

嗯位人兄對舞王既評價就非常中肯喇 有見地

管家

個個以為佢係笑星

五金 繼大佬後毒撚又有個咁奇怪嘅名

研究左好耐 以為靈異

我都睇咗好耐隻手邊到黎

仲講咗hi hong kong

好撚charm

久違了的廣告
好撚癲呀佢已經拎埋T-shirt啦

唔美化金用陳係咪畫唔出

Dan真係好撚正

咁快？
有機會挑戰NUEST架餐車

餐車其實係點樣送

我都想知
係得一架定邊個clear到都會有？

我覺得mnet唔會咁好死送咁多架餐車

皇帝都有衫啦

條bar咪又係任佢up

唔好唔記得一樣野
條bar識縮

理論上到就有
實際上S1得Somi一個有

好耶 但其實件衫好似A班個件

實扣票

我家公主都

佢寫set 可能唔止衫
係連埋褲 襪 之類

一開始已經覺得件衫似平時件練習衫

相信已經扣咗

進度條好似有倒退過

淨係送襪都冇所謂

條bar 都會縮啦

就嚟1001

大家有冇每日投文福呀

算啦 我預mnet最多送一架

pish

一架比你地開心share

你又趷高腳

幾時先識收好條脷
唔好成日溝智聖ok?

好掛住便便....

點解你件衫黃咁咁都咁靚仔
我唔捨得你

屌曬班韓國盲閪

連韓飯都問有咩分別

啲禮物除咗餐車一件比一件垃圾
利用班仔做免費廣告咋

[img]
廣告time

S1嗰啲好似仲cheap
真係搵班練習生賣廣告